再提一次 唔好背向敵人

打唔打前線決定
但無論點都總會有需要撤退嘅情況

要安全撤退
想齊上齊落一個都不能少
前排手足就一定唔可以背向敵人
邊後退邊用餐具指向敵人

二三排手足要補位 唔好令防線打開缺口
可以的話後一排手足要捉實第一排手足嘅袋
確保唔會有手足被拉走同落單
然後後面手足要盡快撤離
預留足夠空位俾前線加速後退
後排亦要安排足夠哨兵確保逃生路線嘅安全

如果有少量敵人係都要衝埋黎
以為我地咁就會驚會怯會亂會背向敵人
咁到時大家識做啦

光復香港 時代革命
#ChiNazi
#831見
#901春袋
#902罷課

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

林鄭你愈想我嬲我愈冷靜，吹咩？
等你set好晒場，仲走去踩咪好撚蝕，你當勇武on9咖？

求入黎幫推！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

Liberate Hong Kong

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

push

大家要贏就唔可以一次輸晒

唔好all in!Be water!

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

同埋唔好以為後排就實安全
佢地想包抄嘅時侯
後排就會變前線
到時走都走唔切

我地要多哨兵
同時所有人都要打醒十二分精神
隨時留意周圍環境嘅變化

We Shall Never Surrender

Then join in the fight that will give you the right to be free!

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

多謝提醒

推

831不是最後一戰
但一定是重要一戰

唔可以怯 怯就輸一世

自推

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

十一前有排打
但831都要出
出黎係要話俾全世界知香港人唔怕白色恐怖 香港人唔會驚

ChiNazi
Xitler

721元朗恐襲